每日生存動力就係追星，煲劇，聽歌，睇娛樂版

講真
有時遇到d星
冇架子
假又好點都好
對住d fans
點都唧到滴笑容
就算冇
起碼唔會黑面
唔會望多兩眼
就唔耐煩
有時着得性感d
俾男fans𥄫到實
都唔會話
揞住哂
面露不悦
真係好欣賞d artist
紅左
上左位
就算對fans唔再熱情
都一臉感恩
每次出event
有班fans係出面
嗌chorus
不離不棄
講真
唔要求你熱情
只係你感恩
fans都看在眼裏
心底默默祝願